(有圖) 警方訓練有素 請停止衝擊 不要自投鑼網

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

🤭都夜啦，可唔可以唔好出啲咁好笑嘅post?瞓著都笑醒

專業仆街既犯法人員

邊隻先係警方？

要拉曬d盲人磚返去先得

保護戰友！

真警犬都比佢嚇親